Deadpool Invades Avengers: Endgame

女鷹眼個度我笑撚左出聲

點解可以搞條片既？
因為收購左fox？

仲有最尾thor收佢把嘢